{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 투헤븐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約お知らせを確認してモーテル/ホテル宿泊エチケットを守ってください。 ただし、人数は最大2名まで入室可能であり、追加人数は入室が禁止されています。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間にうるさい騒音が発生すると退室となり得るのです。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認してください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルや払い戻しはできず、提携店の事情によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室ごとに車両1台を駐車でき、予約した客室によって様々な特典が受けられます。 ネットフリックスの視聴が可能な客室があり、デラックス客室にはゲーム専用PC(ロール、バグ、オーバーウォッチなど)が搭載されています。 すべてのお客様にアロマ入浴剤を提供しており、最高級の浴槽施設があります。 また、フロントに配置されたアロマティザーから香り高い珈琲を無制限にご利用いただけます。 パーティーができる客室も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は可能ですが、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は直接提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各客室ごとに車両1台を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "アロマ入浴剤は提供されますか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様にアロマ入浴剤が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアロマティザーはありますか？",
            "answer": "はい、フロントに配置されたアロマティザーから香り高い珈琲が無制限に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 357
    }
}